好掛住腦魔bb

admin唔係想催你
但腦魔真係好正

想加返腦魔嘅巴打俾個 正皮
\ / wfc